炒散返工

有冇巴打有興趣返工
平日65 六日70
中菜輕鬆工 要識得揸手盤
返11半收10半 冇落場
有意可以tg 今個星期三四返到最好

推

推呀 旬工都冇人肯返

地點？

再推

在職剩返六日得閒，得唔得?

係邊

8月1日-30日（跑馬地）返一至六
09:00-18:00
為期1個月，最好唔好請假
曰薪500，包1餐。完工作，30號出現金
輕鬆易做，清潔服務，只限男人
行行企企。玩電話
有意留tg

Thanks🙏🏻

TY

中菜先辛苦 用啲餐飲食具又華而不實得個重字 仲要日做11hrs 隻手長期咁托法搵埋都唔夠醫

推 有冇人要返工

飲食？

靜係要巴打

巴絲都得

推 聽日可以返工tg

中菜日做11HRS仲要用托盤 揾埋都唔夠醫手 由其做酒店添 係人都知中菜用既廚具重到仆街 好多都華而不實

想問9月10月仲會唔會請人？

推 要長炒 非暑假工

自己返啦 咁筍

益下巴打又唔得既 擺得上黎就唔係旬?

lm

推 平日要返到工

推 有冇巴打勤勤力力 等錢洗 想返下工

食咗幾%

第一日返工? 唔係係你人工扣

得午市晚市 會所 普通碟

女仔都返得架

冇人想返工

推 返幾多日都ok

現金？

有現金場 有興tg傾

新推會展場
58一個鐘 加30蚊伙食費
1200-1800 /1800-2400
有手腳就返到工

現金場?

有冇夜晚八點翻工，星期五六日可以翻幾個鐘既散工？？

幾時 pm我

推 有冇醒目既肯返工

推 師奶都可以返

推 需要大量人手呀 中秋 80蚊個鐘 識揸托盤就得

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
有即pay 有銀行岀糧
有酒店 中式酒樓 西餐廳
地方多 唔怕遠 時薪55～75不等
有意者請 whatsapp 97267500趙生telegram

推 想返歡迎 tg 我

醒醒目目就得 歡迎搵埋fd 大把後生仔

試過返一日中菜，托盤重到返完一日隻手好似不屬於我的

有無散工歡迎剩係得星期六日得閒既人

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun) Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

我呢份都得架 歡迎tg

下 我呢份輕鬆 你係咪比人呃？

中秋80蚊晚 大量人手 一定輕鬆做十張枱

幾點到幾點 做啲咩？

tg我
做下傳菜 汁下枱 包輕鬆👍🏼

輕鬆？ 可以做到好慢？

推 80蚊晚 醒醒目目就得啦

推 keep住65 70蚊

觀塘有冇

留埋電話又話要 屌最後睇都無睇

惡到 覆遲你小小就屌哂鬼

都唔係遲覆啦 係無覆囉
好心你唔好阻人發達唔洗人就唔好答要 然後全日係到等你消息

大量招聘餐廳酒吧酒店炒散
$55-65/hr 有長有短更
有少量即pay現金場
歡迎有經驗同長炒
冇做過但有興趣有態度既 我都樂意教同幫你地

覆慢左就成個大爺 呢到真係服侍唔到你